撐淋病=五毛，收錢做嘢，撐胡官=戇鳩，你都冇票，撐薯片=真心，正常

邊個屌/笑/話薯粉就係五毛就係鬼